今日係波斯富街行前小小出現天台掉屎！

第一次開po
大約四點開始出現
我見周圍都冇乜人知，所以想話下比大家知
但我影唔到個三條友樣
Sor for 1999

見到掉左幾次野,真係屎?